https://www.reddit.com/r/LIHKG/

麻煩大家記得reddit有後備連登

reddit 唔係比支那收購左咩

係都用8chan啦

一係就用Trump Twitter

多個後備無衰嘅。

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

8chan執咗笠好似係

推